有個傻仔，越玩越大，玩到登頭版蘋果全版廣告

果個傻仔就係我

玩到咁大，都只係想你簽名：
「三投三不投」立會初選聯署

同場加映傻仔樓主親自講述：

唔該幫幫忙啦！真係好重要！

推呀

Pishhhhh

CLS

G持
Push

push

好似係今日?

好彩未決定開台地方

今日嘅蘋果A1幾好睇呀

係啊，今日全版廣告

初選無DQ = 香港民意

只投本土，唯一出路！

好多po

推啦

老母買咗,未睇

咁有心

我原本諗住喺巴絲go 嘅post 開台

支持

btw 真名上連登

Pish

好老母

why

咁又無咁勇

李伯盧唔係真名

lm

善心一推

已簽

oish

大佬

不推文

個廣告加隻老母麵係咩玩法

Signed

我以後就係巴打你既人

sorry唔小心負評

咁都係揀過第二個

cls

右下角有隻藍毛毛

因爲designer話隻野似我

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

罰推po

手足好波

推

支持！！

推啦望！

Push

熱開第二

好啦繼續搵地方開台

推下

香港🇭🇰

揸

點解有隻藍毛毛喺下面

可以照開，推咗上去先算

癲

你同意，咁去嗰邊囉

係咪媽咪面

有少少少少似

巴打好有心

做得幾多得幾多

曳

初選宣傳好似唔係太夠

三投三不投

Gogogogogo

是日電台

【黃色的士圈】黃的App「巴絲go」上架 開發者：不想賺錢 只想光復的士圈

推 三投三不投
團結對抗政權
不分化 坐低傾

上

無懼打壓
即使無得35＋
即使大選被操控
手足被dq都無問題
因為初選入閘已經有民意授權有認受性
加強國際線嘅效果
更連結到唔同光譜

respect

當然支持

巴打養唔養狗
我識自己去廁所

樓主出樣好勇

玩咁大
推

Ching ho ball

推推推推推

唉，民動個衆籌無乜人捐
想做宣傳都無資源

希望大家幫幫佢地手

利申：呢個衆籌同我地無關
我地都有搞另一個衆籌，已經達標
希望大家幫幫民主動力

話知初選唔初選
總之只投本土

pish

（曲直不分）中共極可能用DQ 阻止35+，但我信連登仔好支持國家行依步

紀念麵仔

話說30號經過poly橋個陣見到你地街站，有位絲打派緊傳單但係我係佢面前掂行掂過咗，想同佢講聲唔好意思

頭版幾錢

麵仔

別人恐懼時
就要勇

穩一穩大家嘅心
希望大家唔好放棄

曳呀你

借個位 會員標籤功能

堅

下次見到記住同人道歉

up

下次再行過，請支持下
各位街站義工都好勤力，做得好辛苦

：做咩登我上頭版

聽日後日好似仲有2場論壇比大家揀心水

多謝你

遲D會公開聯署所有開支

巴打真係好有心
想當初睇住由好簡陋嘅google form再去到真係有街站收簽名，到而家仲要有埋廣告
好難得見到真係咁落力去做一件事，通常去到網上簽名就完左
多謝你咁努力嘅付出

呢排紅隧橋會唔會再有街站？

多謝大家支持就真！

respect！

35+35+35+35+35+35+35+35+

謝謝你

推！

我原本諗住拎，但差唔多到佢面前個陣又覺得我原本就知呢個活動，無謂浪費一張，跟著就縮咗手，事後諗番都覺得有啲老尷

Waaaaa

好型!push

支持，辛苦哂

puah

皮已正

g持

Rich

辛苦哂

有錢巴

$$$$$
G持！

好得意

唔投lu,
權都平咗囉
民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu

支持樓主

7月4號紅磡A出口有，記得去支持下！

Leng

幫你推

推爆你

我羅

really CLS!

多謝晒手足

好多時街站都有人行過黎話已經簽左啦！支持！

聼到嘅時候，好大鼓舞架
辛苦都值得

希望手足都可以咁鼓勵一下各位街站義工！

叫熱狗點算

已簽成日睇你地個email

支持啊

偽黃初選唔投
外國背景唔投
人血饅頭唔投

哈哈多謝曬
有睇email都應該知
最近新嘗試開始打Youtube戰綫
希望手足多多支持！

初選

下次會希望個位絲打唔會介意

tui

多謝你
英雄好漢

樓豬成日洗版
我個email滿晒你啲三不投

甴近平

隻野好似媽咪麵

推啊

不得了 手足咁大手筆...

咁有料就幫你輕輕一推

Email我都係每日send一封姐哈哈哈

已經唔敢多send啦

習慣禁錯左不推

幫推

push support

推唔郁

+1 照推

樓主

好難改到一個化名似真名

有冇響立場登？佢出名中立

勁

幫下手

藍色果隻係老母麵來？

咁似麵仔

洗左幾錢？

Thx手足 推

簽呀

出真樣
藍毛毛

聯署所有開支遲D會全部公開

signed

推呀！！！

推先
有錢連登仔

右下角係咪麵仔黎

計唔計競選經費

感謝付出

麵麵

推，已簽

唔投違反初選協議既人

手足！

推！投！

勁呀

推！！

差D 睇錯係媽咪麵

哈哈多謝捧場！

記得要儲起留念

有國安法選立法會仲有咩用

所有選民都可以係初選投票

仲要有意思傢哈哈哈

李伯盧係 Liberal 嘅音譯

支持巴打 你真係好有心

多謝支持！

psuh

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

呢個要等民主動力官方宣佈

快到

希望手足繼續努力爭取70+

可以啊，你可唔可以都幫忙推下我地youtube channel？
（都緊係黃啦屌）

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

中指呢

G持

港共

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Exactly,9月有冇得選都唔知，7月初選老馮都選咗先

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

Push, 一定投

不割蓆 不𠝹票

好 支持

本土選民「絕不投」非反對派候選人

支持初選!話之佢正式選舉全部dq，初選投票人數夠多一樣好有認受性，要踢走泛民，送更多抗爭派入垃圾會!

依家得六萬幾個 推爆佢

係啊，希望初選前至少可以十萬簽名
黎緊幾日出力煲盡佢

7.1 揸紅色遮救過手足既女士，你個樣已經被藍絲瘋傳

推！！！

支持你

初選點投票

你所做的和你的堅持好值得學習，多啲你呢類素人，我哋更有希望

實體聯署呢？人數？

如果你解釋到35+有咩用 點幫到手足 同點樣達成到 洗驚人唔投同唔捐俾你地咩
可能真係有 問題係無乜點宣傳 淨係叫人一味捐同投 點信你呀大佬

巴打

今朝買咗

推推推

實體簽名我地入機
所以6萬幾計埋實體

多謝支持！

人人行多步，香港就有希望！

要等民主動力官方宣佈

有面面係頭版

You have my respect!

7.11-12 初選
三投三不投
多你一票好多

cls
push

點解巴打可以咁鬼勁

伯盧巴好波

已經登咗啦？

一來，上面已經利申左，呢個衆籌同我無關啦

解釋方面，我希望我呢段Vlog可以說服到你：

手足有taste！

登左啦

而家去711可能仲買到哈哈

好重本

理應如些

集中力量

老母麵嚟

屌你老母
你係咪IE黎
仲講選舉???

Done

Tui

嗰隻大嘟嘟嚟㗎

好撚大力推

識滑嘟嘟嘅巴絲老喇

pushhhh

多謝巴打 好有心 推手土

唔係呀，我意思係財經台嘅燈神大嘟嘟媽咪麵呀滑嘟嘟肥d同埋紫色㗎

辛苦晒巴打

呢個堅抽 十卜

請問係聯咗署就可以投？定普通做咗選民就得？

Pishhhhhh

所有選民都可以投初選

啱啱文宣group 聽咗，支持啊！

po

支持，感謝

留名

請問民主黨唔簽攬炒聲明又咩意思?
佢地喺咪都係鎅票??

教協直頭唔L初選, 係咪會呼籲教育界選民唔投佢??

唔好雙重標準

睇完之後有幾點唔明白：
1. 點解參加初選就叫做企係民主嗰邊 唔參加就唔係？ 條片一直強調緊團結有幾重要 唔團結就會死啦 但係個團結對象就只係選民 候選人又要競爭又要團結？唔明即係點
2. 個3投3不投聽落只係約束選民 共同綱領就唔係所有候選人都要簽 咁即係點？候選人就可以入到去轉立場？
3.你唔會話建制鎅走咗民主陣營嘅票 因為兩邊嘅選民根本就唔同 咁呢個集合咗咁多種唔同理念嘅候選人 (獨立，恢復一國兩制，民主回歸...etc)嘅選舉又點樣搞得成？例如我支持理念A但係B贏咗 唔通又要含淚？咁樣企係民主嗰邊又算唔算「民主」？

Respect

勁！

推一下吧！

嘩屌要推

仲諗咩35+？

g chi

btw係咪7.1街派嗰張文宣？

撐

撐你

用左幾錢

Woo push

7218311011111

1）又要競爭又要團結正正就係初選精神。其實任何隊伍嘅運動比賽都會有呢樣野發生緊：一隊足球隊，爭正選一定爭餐死，但爭完之後，揀左邊個正選上場，就大家係隊友，係唔係？試下個後備唔肯坐板，自己衝上場，你係Fans都噓爆佢，係唔係？

2）事實上本來大家都同意左簽，係戴耀廷怕大家被集體DQ，所以先唔大家使簽。後來嘅墨落無悔其實亦好大問題，有D簽嘅根本無參加初選，咁算咩玩法？民主黨後來要求嘅要捆綁簽協議書同參加初選一齊，其實倫理上正確。

3）咁就真係要睇你覺得邊個係最大敵人。當你真係要將政治上光譜分3隊或更多，你係本土嘅話，你寧願聯合建制黎收泛民皮，定係聯合泛民收建制皮？你想做低邊個多D？呢個真係要你去諗你去揀

嘩

推!!!

樓主唔係傻仔
多謝你

一睇到以為係媽咪麵

國安法之後仲諗住玩35+？ 食撚懞左定點仲想體制內抗爭 而家個個咩都唔夠膽講 選閪咩

屌你老母閪 完全說服唔到

你好撚勁

想做低泛民多d

淨係收飯民就得，宜家唔係要親共派贏，係要飯民輸。

樓上五毛正式進場

我會揀支持民主個邊 但唔係呢個有篩選嘅不民主選舉 根據你個講法 又要競爭又要團結係無問題 但係只限理念相同嘅人/黨內 一隊球隊爭正選 但係入面有其他隊嘅人 然後其他隊嘅人輸咗就唔可以落場踢？佢都係服務返自己球隊姐 共和黨內初選都唔會有民主黨嘅人掛

咁我當簽咗嘅人真係贏到立選啦 選民有咩方法去監察個議員有做佢簽咗應承咗嘅嘢？現行嘅法律無方法係俾市民去罷免議員 可能有 無聽過啦 好似聽過個方法係議員投票罷免議員 但係選民係投完票之後就無能力去要求議員履行選前承諾 唔通「在心中」？定下屆唔投佢

如果我係本土 我會揀唔參選 係呢個無理制度之下 贏已經幾乎無可能 然後仲有大大個泛民指住話我鎅票撚 共諜 係咁樣情況 我幾乎唔會做到我啲選前承諾 咁明知做唔到 我就唔會做 而係將視線移去制度外嘅抗爭

好勁

入嚟揀初選心水組

真係勁到

感謝手足

支持 你唔傻呀手足!

幫推 感謝

721 831 101 1111

團結與否在於成效
成效取決於拎到幾多議席
喺現行票制根本不可能全部黃圈光譜都可以入到閘，可以有議席
於是就需要有效配票，回應到片中贏選票輸議席個問題
三投三不投實際上係約束候選人，不是選民
可以睇返三不投定義，不參加初選，不遵守初選及不服從初選就不投票畀佢。與其話小圈子，不如話對選民負責。要做到35＋就要有效配票，但如果喺互相鎅票下點做？
況且好多候選人都不合符選民嘅要求，唔係要我含佢呀嘛？所以先要有初選。將無認受性嘅候選人趕走。
第三，用建制做比較太極端，畢竟黃嘅光譜比較闊。如果同共綱領係35＋推翻所有議案，當然可以喺同一個制度產生。至於再細分確實理念亦有其價值，先至要有初選。簡單啲講，如果香港人執政意志高，本土根本唔驚會輸。
第四，如果你想你endorse嘅嘢，香港人要推佢入去，請用自己雙手推佢入去，幫手宣傳。
當然，輸咗嘅要幫贏嘅站台，亦有選區會推plan B，如果你屬意嘅輸咗亦冇人可以取代，咁就睇下大家願唔願意為35＋目標賭埋呢鋪。
當然，喺目前嚟講，35＋接近無可能係必須承認，大家可以當係最後一次機會投票選立法會議員會否感覺好啲

我想講你擧嘅美國例子，其實就正正支持我嘅論點，因爲美國民主黨真係有一個黨外人士參加初選，佢就係Bernie Sanders，2016同2020都有參加美國民主黨初選。佢咁多年都堅持做獨立議員，但最後決定嘗試聯合民主黨去收共和黨皮。其實任何層面嘅政治，都存在呢種合縱聯盟。

你講果種”只限理念相同嘅人“嘅觀念，其實係美國，可以話同現實完全不乎。詳情可以參考小弟文章：

其實如果候選人覺得議會無用，選擇唔參選，立場如一，無衝突。我尊重。係果D一面話議會無用，但又一面要參選，要人投佢票果D，我先真心唔明。

瞓醒去買份
多謝你

成個初選好多人出力
幫手啦大家

訓醒無架啦，而家去seven啦哈哈

我屋企人日日都有買報紙
所以依家都有一份係手

不過見你話瞓醒就無曬 落去再買多份

哈哈多謝捧場！

支持呀屌你老母！

巴打講得好

又返翻去嗰個問題 已知現行票制已廢 個結果一定達唔到 硬係要去參加 期望個結果係咩？全員DQ？定係畫面好靚？條片入面話投票係低成本去表達民意 真嘅 投票一蚊都唔洗 但係選舉嘅花費絕對唔低 傳單 海報 banner樣樣都係錢 咁啲錢點嚟？咪又係選民 而咁多嘅錢 時間 同民氣 就係為咗向全世界表達香港人反對極權政府嘅意見？如果係咁我寧願將啲錢擺落國際線 全世界頭條 確保全世界都知香港人唔想要極權
講返3不投 通過限制選民選擇嘅權利去保障返選民？點解選民唔可以係立選投自己鐘意嘅候選人 而係跟從大台？而呢樣嘢仲叫做保障選民？
呢次初選並無任何資格限制去投票 據我所知外國嘅初選會設啲條件去確保參與嘅選民係真係佢個黨嘅支持者/減少外來滲入 咁呢個無限制選民資格嘅初選 無論黃藍都可以投 咁只要對家夠多人係初選就集中票源投一個無人鐘意嘅候選人（ex.黃碧雲) 咁就可以令到佢變得有認受性 佢就可以參加立選 你話要保障選民 咁樣嘅情況又點樣保障到其他嘅選民？

其實仲有個問題 但係可能太陰謀論所以頭先無提 初選係泛民自己人搞 點票又係 連公開結果嘅人都係 咁我又憑咩相信泛民唔會操弄選舉結果？

多謝你！

明知無用 點解唔試下杯葛個選舉？投票創新低 不信任運動唔係仲有noise?
明知入到議會都無撚用 入黎呃多屆議席？

合縱聯盟都要定係一個大家有共同目標嘅前提下
民主黨同bernie sanders就話想收共和黨皮姐
睇返香港啲侯選人 有啲係想中共收皮 有啲係想俾人DQ獲取國際關注 有啲只係想要個議席 咁樣個共同目標又去咗邊？
其實想我投泛民好簡單姐 佢地肯應承攞啲糧去幫手足 以後唔好「投錯票」同缺席 為佢以前做過嘅嘢道歉（不過呢個係選舉後 選舉前叫佢食屎都會制) 並且提供一個有效可行嘅方式俾選民去監察佢地
覺得議會無用而入去選 講到未都係為咗錢 4年加埋成千萬 邊個唔想要 泛民玩咗選舉 議會咁多年 其實為咗啲咩？唔通真係民主回歸？如果係 咁多年嚟又為中國民主作出咗咩貢獻？如果咩都無 咁佢地入去除咗份糧仲會係為咗啲咩？

好有型

睇完你篇文 就更加唔明香港個初選做緊咩
人地初選 真係得支持自己黨嘅選民 去投自己黨嘅候選人
泛民初選 係不論政見 男女老幼 只要夠18歲嘅選民都投得 而投嘅對象係初選嘅候選人
換言之 呢個初選只係將候選人縮淨「民主陣營」嘅人
「如果立法會選舉得呢啲人 選民會點揀」
當所有人都可以投 有自己喜愛嘅候選人當然就可以揀佢 咁一啲無喜好嘅 全心諗住破壞初選結果嘅人 自然會揀啲無咁受黃絲歡迎嘅候選人 簡單啲講 就係叫藍絲投啲泛民老鼠屎出嚟 咁老鼠屎唔多 票源就更容易集中 佢地贏嘅機會就極大 見到咁嘅結果 咁35+又從何說起

我見到大 do do

pushh! 加油!

推牙

P牌仔但係都支持你

Posh

支持，一直有留意你地
好有心，各樣安排都做得好好

where can i vote?

勁推

已捐
大家幫幫手

畫面

大家係想要邊種民主？

推~~

小心 你已經分裂緊國家

簽名 推

原來係你眼中選民就係隻弱智公仔

即係點

遲啲玩到國安同差佬拎槍指住你要投邊個就好笑囉 中國人地方講選舉

有咩政治目的?

ching

伯盧兄

好勁呀 樓主

已簽

岩岩課左

推到有二百萬人聯署

嗰個咪係老母麵？

唔啱，美國其實Open 同 Closed 嘅 Primary 都有， Open 即係好似香港咁邊個都投得，Closed 就係自己黨員先投得。每個州有自己嘅Policy，Open 同 Closed 嘅州份各佔一半。（Wiki 下 Open Primary，會見到個List）

Open Primary 已經喺美國二十幾個州實行左好多年，無聽過有人特別投訴話結果唔公平。因為雖然容許，但其實真係跨黨去投對家初選嘅比率唔高，因為其實無乜真係太多著數可言。

你唯一做啱係承認傻仔

1

Bernie Sanders 同美國民主黨之間（例如後來贏出初選嘅Joe Biden），其實無乜相同，大家政見方向南轅北轍。所以佢哋可以話喺以單一議題聯盟：就係收共和黨皮。

除非你話泛民同本土大家無呢個共同點啦（收建制皮），其實淨係呢單一議題其實已經好足夠聯盟。

但原來你話，原來收建制皮唔係你最大目標，咁OK。但對我黎講就一定係最大目標

即係變澳門，你覺得係唔係好有Noise？

我一早簽左

首先「據你所知」嘅外國初選係錯啦，上面reply都有講，美國二十幾個州用Open Primary，同香港呢個一樣，無聽過有太大問題。

民主動力多年黎可能有你所講嘅偏頗，但其實其他例如戴耀廷，區諾軒，鍾庭耀，好難用「泛民」去形容，佢哋真係民主陣營內中立。我亦唔會承認你同泛民去標籤我哋三投三不投，我哋絕對民主陣營內中立

監票方面，其實鍾庭耀一方都有公開招募監票員，每個人都可以報名，我哋三投三不投喺投票日會有大量義工做監票員。我唔知你信唔信得過我哋呢隊又連登出身嘅素人，但我哋一定唔會俾泛民操控初選

pushhh

Pushh

繼續35+就可以廢除國安法
下次我哋進攻人大

多9魚
有錢支助手足好過啦

推呀 大家要留意初選資料呀

Pishhh

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

做咩有老母麵

pishhh

我支持民主建港協進同盟。
擇善有為，真誠為香港，民主建立香港，香港重新出發。

曱甴近平推

窮撚幫推

右下角嗰個好似媽咪麵

簽咗

公民黨嘅棄票論同閣下如出一轍
另外投票創新低嗰到可參考國歌法表決投票情況
我想表達嘅係
所有不合作活動，所以杯葛方式對無恥嘅支共港共毫無用處
的確有候選人有現任立法會議員表現唔掂，所以先要推本土素人入立會
當然光復立會嘅機會極低，但大家可以喺完全收皮前堅持落去
換個角度，既然大選會被操縱，點解唔自己整一個出嚟選呢？
再換個角度，如果初選成功咗但大選被操縱而失敗，是否又係一個杯葛嘅行動？仲要加強初選認受性

簽左

第一
你覺得一個成功嘅初選，得到民意授權嘅候選人在大選被dq，呢個係咪最好嘅素材，最好嘅國際文宣內容？無錯，自己組織嘅初選，不就是抗極權最大嘅手段嗎？
直接講一句杯葛議會好容易，但國際點知出嚟做國際文宣嘅係咪真正民意代表，呢樣g鋒都講過。
第二，講返3投3不投，可先參考新東初選名單有12隊，選民絕對可以揀自己endorse嘅候選人。至於根據結果棄選機制亦只是避免太多人入閘而造成鎅票，可以參考以往立會結果。
第三，因為個投票系統未公佈，我都唔知會有咩內容。但我個人建議可以加埋住嘅地區及年齡層做分類，咗樣可以有效配票，亦可以令選票更有認受性同埋更有參考價值。
第四，重申一次，我哋三投三不投團隊絕不從屬任何政黨。同時，我哋亦會喺初選時作為義工參與點票，作為香港人亦想為初選出一份力，令初選更成功，希望得到大定支持。

下個星期就係初選喇

多謝

加油呀香港人
咩係爭扎？就係受到壓力受到傷害遇到困難就算受性都要堅持落去

推 辛苦巴打出錢又出力

跟你咁做，初選勝出嘅全部直接被DQ就好笑

支持！

Ho ball

PUSH

略盡綿力

右下係媽咪麯？

點解個人投票意志都要比你地規定左邊D人投得邊D人唔投得?
咁同選特首有咩分別?
搞埋D小圈子選舉,壓榨本土派,借初選吸金

有料

同意

thanks

見係你 推

推 多謝手足

不如你地都分少少錢比民動啦 民動咁慘

support

我個人名義有捐，但有1000 limit

超出limit，我都唔係好知點捐合法捐俾佢哋

賣個廣告，都係抄熱7/11-12初選，都算幫佢哋嘅

推推

目的就係想成個民主陣營終於團結到

要啊！

媽咪麵

簽左N年

咁你個講法就係外國無問題 香港嗰個都唔會有問題 但係就無正面回應到我假設嘅情況 而係建制動員能力咁高嘅情況下 發生機會唔細
只要諗一諗 建制只要洗啲錢請人投票或者過嚟拆檔 就可以令呢個初選入面實際上支持率最低嘅候選人出嚟玩立選 令自己贏面變大
而你話戴耀廷 上次雷動計劃嘅搞手 叫做民主陣營內中立 其實好奇怪 到今日都未公報返啲上次嘅投票紀錄 而因為呢個雷動計劃 呢4年就多咗件何君堯出嚟柒 有幾多本土因為咁樣而輸 你可以話佢地係鎅票撚 但係有無諗過呢個初選只有建基係所有候選人都係初選出身先唔會有問題 只要一個唔係 其實個計劃就廢咗
監票方面我無咁了解 如果你覺得得嘅我都無意見可以俾 但係通過電子設備去投票呢個方法 聽落都有好多手段去操控結果

點解你啲配色咁建制

講明唔參加初選既郁民是咪唔投
好多連登仔當教主神咁拜
睇嚟又介唔少票

仲唔快d過財經台祝福麵麵麵麵唔得啦

加多個簽國安法不投得唔得

是日電台

環球時報：「Save HK」口號是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

依家做選民尼唔尼得切

唔洗屌我港豬

推唔到照推

勁呀！

課咗幫推

等睇熱狗水泥隊出手

應承我，初選前，十萬簽名，好唔好？

Delay

好

P牌推唔郁照pish